要死就死得有價值d

就咁跳樓有咩用？少一個義士幫手下次運動就少一個人出
要死就死之前搵堆社會垃圾陪葬
知大家好唔開心有抑鬱 但係都要頂住啊
你條命好有用 好珍貴 可以做到好多野

壓力大嘅就抖抖 抖一個月 一年都得
但係我一定要再見到你同我地一齊奮鬥

一個都不能少！！

我無野講